%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-competences}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[
  %paperwidth=21cm, paperheight={297mm/3},
  a5paper, landscape,
  %margin=2.0cm,
]{geometry}

\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

Exercices page 282 et suivantes.

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\linewidth}{Xl}
  \toprule

  \tabtitle{Définitions}
  \multicolumn{2}{l}{Graphe, sommet, arête} \\
  \multicolumn{2}{l}{Ordre d'un graphe, degré d'un sommet, sommets adjacents} \\
  \multicolumn{2}{l}{Graphe complet, graphe connexe} \\
  \multicolumn{2}{l}{Matrice d'adjacence} \\
  \multicolumn{2}{X}{Chaîne, chaîne fermée, cycle ; longueur d'une chaîne, d'un cycle ; chaîne, cycle, graphe eulérien} \\
  \multicolumn{2}{l}{Graphe orienté, graphe non-orienté, graphe étiqueté, graphe pondéré} \\
  \multicolumn{2}{l}{Poids d'une arête, d'un chemin, d'une chaîne ; Plus court chemin} \\

  \addlinespace
  \tabtitle{Savoir-faire}

  Identifier les caractéristiques d'un graphe & 28 à 31 \\
  Prouver qu'un graphe admet/n'admet pas de chaîne/cycle eulérien & 5, 42 à 47 \\
  Construire, manipuler, utiliser la matrice d'adjacence & 3, 4, 7 à 12, 39 à 41, 49 \\
  Rechercher le plus court chemin en appliquant l'algorithme de Dijkstra & 15 à 17, 52 à 54 \\
  Problèmes type bac & 60, 75 \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
